因為曼城 我cut撚左nowtv

96分都拎唔到英超 根本就無天理
今場開始罷睇英超

去利記試腳啦

差你

屌你老母 做戲做全套啦

乖啦，唔好吠

係97

猁狗輸波賴nowtv

球皇 siuma

咪就係差你個仆街囉
利狗就係少個十號

扮猁都唔該高質少少
利申獌

真心廿年利迷喎ching

有埋樓主猁應該可以全勝奪冠
奪冠最後拼圖